有冇好嘅皮膚科醫生推介。。。

預約快，唔會講幾句就趕住睇下一個，收費合理，around五六百，學生哥冇咩錢
主要係兩邊大小腿有類似毛囊角化症嘅症狀，啲雞皮凸起摸落又硬又痕

咁都有負皮

皮膚科醫生睇埋性病
睇過都唔敢出聲啦

荃灣南豐中心葉祺焜醫生

睇得私家專科起碼一千啦